我地RNG係咪冠硬？

韓仔都收曬皮了

我地UZI今年要大滿貫了

師奶vs大決活真final

你講出黎你自己有冇笑

過氣驚都有人睇 🤔

問過FNC未
真.世一

g持皇族

問過Africa未

神燈

唉

冠左

done

痴線rng竟然輸

係咪玩野

抽籤個日笑得幾開心 今日就要還啦

係

Yes